法國最近aastock 個app 好慢

係咪多左批新手老散每秒refresh
一路refresh 一路用計數機計緊自己賺幾多

用futubull

股市大時代係咁
多人用